[集思廣益] 面對土共嘅生化威脅，香港人有咩對策?

雖然poly仲未完全解困，但有個問題唔知連登有冇人商討對策：大陸鼠疫橫行，之前有條友提議嚟香港播毒解決示威，結果被指泄露國家機密拘捕。呢單好大鑊，佢一落毒唔使警甴出手香港已經玩完。大家真係要重視呢個隱患🙏🙏🙏
我覺得大家應該防患於未然，沙田將軍澳呢啲出左名既黃區好可能係首要目標，大學都好有機會全面播毒。

我唔係好識bio野，唔知對方會具體點做呢？如果係污染水源既話，會影響食水、煮食，甚至洗衫沖涼，預防措施可以係呼籲民眾習慣買樽裝水、出街食、戴口罩、勤洗手。不過如果全面大規模爆發既話，應該都會好難搞，特別係我地整理左黃店list，對家可能會利用嚟針對播毒。
請大家集思廣益，提早諗定對策🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

日日都要繼續塞